俾你班撐達搞到成個月冇野睇

又話撐達哥 而家俾你地迫到佢唔開台
正版又冇得睇 backup又冇晒
邊個最開心

感覺條友被人起左底之後佢唔會再開台